個app顯示左錯username，係咪有問題

??????

左邊拉出黎個名係其他名，嚇死我

冇問題

應該係個腦有事

你睇我唔到係我以前嘅user name 嚟